屯門85檢討 新手教學

代友出Post!
屯門85檢討 新手教學

1. 心態問題
各區都打緊狗屋 但tm下就仲搞緊集會 係得柏麗有人提議行街 太少tm人主動做野 等到外邊手足黎封路先有tm人跟風

心態決定一切 出得黎就準備好會隨時開波 2個月黎食左咁多教訓 仲咁溫和做咩 真係想幫手既記住你地唔黎郊遊打卡 係遊行集會之外既手段發聲 撚狗係一個手段 目的始終都係迫政府回應訴求

留意到有啲tm人好自豪咁打卡 曬自己出左黎幫手 有幫手係好 但我想講實在係太多新手唔知要做咩 行行企企就算

唔知要點幫手就主動問 積極響應勇武既行動 配合佢地 抱住事不關己以及和理非心態既人 唔該留返係屋企

講多次 呢個係遊行集會之外既手段發聲 --- 撚狗

2.服飾問題
呢度唔係講你有冇gear 係再基本啲 係指有人短褲短裙小背心 係我眼中跟本係街坊look 請呢種人唔好再出現扮發夢 一出煙就跑走 製造恐慌 長衫長褲起碼冇咁驚tg

3.兵種介紹及其應對法

對方兵種:
藍衫白衫既圓盾狗
稀有度 0/10 危險度0/10
應對法係屌走佢地

防暴狗
稀有度 5/10 危險度 4/10
特點係冇速度 厚血 配合畜龍危險度會大幅上升
應對法有幾種
係前線以外發現既 通知所有人傳俾前線 前線會做決定

見到前線有但冇上盔 唔撚洗怕 對侍下姐
上盔表示準備放tg

見到黑旗保持淡定 維持陣線 附近有水向前傳 有煙都好咪撚走咁快 拉住前面既人 一二一二退 因為前方大煙未必睇到野 要你指方向

見到橙旗 唔該打醒十二分精神 做好退既準備 留意前線指令 齊上齊落
做咩都好要Keep返住齊上齊落就ok了

畜龍
稀有度10/10 危險度10/10
呢種最麻煩 因為配合防暴狗既推進可以殺好多玩家 令防暴狗既威力都跟住上升 但單體實力唔高 見有落單可以試下收佢皮 佢地擅於製造恐慌

應對法 聽到前方大叫跑既話 唔該你跑 特別係發呆既朋友 唔好阻撚住前面走 唔好做人型路障 好多手足被你間接害死

當然係聽到見到要跑先跑 唔係老西都跑 突擊完之後可以既話重組戰線

仲有個啲散水狗 影相藍屍 暴力藍屍 遠離佢地或者屌走佢地

己方兵種
呢度主要介紹返你地有咩可以做

哨兵: 如果你係街坊look 0gear 我推薦你做 守係其他路口確保冇狗係其地路線 留意有冇被狗包 一旦發現有狗隻出沒 回報前線 tg又好 直接過去都好 情報愈快 決定愈快 琴晚既情況係就係太少哨兵 導致怕被狗包 所以又走左一大班人
tg fc要相為證 冇人有時間過濾假情報

其他唔講咁多了 開一開遮 傳下物資拆下野傳下指令 組返條物資鏈 有咩做咩啦 都係要主動少少

呢度唔教前線既野

4. 行為問題
岩先都講左 走得太快 冇齊上齊落 見到煙就返歸

另外就係成地雜物咁會影響到其他人既撤或退 希望保持路面乾淨 包括水樽 遮都係 清好啲路面 我地冇人想挽障礙賽

再黎就係物資方面 呢度講緊散場個陣既物資 部分物資例如豬嘴己經限制入口 少一個就少好多 見到地下有物資既 汁返起佢 下次用 或者你唔想用就下次俾想要既人 咩物資都係 樣樣都係錢 次次見到唔回收 下次係咪你俾錢補返啲物資

千萬唔好覺得唔係自己既野就唔好意思拎走 出得就自己人 冇野唔好意思 幫手拎得幾多拎幾多 下次用返

5.總結
教唔到咁多了 相信你都睇唔完咁多 希望郊遊打卡人士留返係屋企 真心幫手既積極啲 清楚有咩要做 前線都未講野 後排就散 我地tm人粒膽係咪要細到咁

第一次就話經驗唔夠 過左今次 希望會有改善 不再浪費人力物力

最後是集思廣益 大家俾d意見
物資站應該點分佈 同埋 撤退路線 未必人人識路 特別係外援後tm既手足

我好認同呀！ 我見勢色唔對路諗住去換返條褲準備下 （本身嗰條好濕）出返嚟就走咗好大堆人

不過屯門人有抵讚既 散得夠快

利申 敏捷既屯門人
sorry for 1999

我地屯門人閃得快其實可以基於呢點作為實驗部隊研發戰術裝備share比全港

成篇都好好 係個挽字出左事

好有用
利申 新手

推

真心覺得有用點解冇咩人回

香港加油！
推一推

喂屌，唔好浪費人地一番心意啦！

Push

係啊 放心 寫得好好

仲有，嗰兩支水喉好有用，下次一定要搵水源

你咁講完 咪仲少人
街坊裝落去幫手佔馬路又要驚俾你依啲人屌
我知好多人企係柏麗下面馬路都係和理非 有tg就散
你屌走晒佢地 邊個幫你企馬路？

我認為就算行行企企都會幫到手 始終人數先係關鍵
唔會屌佢地嚟打卡或者做咩 大家都係為香港先會行落嚟

不割

最好夢遊前有偵察兵規劃戰線

將物資站増加機動性,如用手推車

路障唔放火,比消防冧息左失效
改用有刺有勾鐵絲網將雜物連埋一齊

左右各一條水喉呢個真係好，唔洗咩住水減慢自己
琴日發夢屯公見到物資站有成棟鐵兜唔知有無手足用到
要攢手足工字鐵都搞得掂同真係散得好快

路障唔再只係一條而係相隔10米左右設3,4條
而達致緃深防禦

對侍時不分用武和理非都一齊有節奏敲打雜物
好似睇波果陣增加己方威勢對敵施加心理壓力

有幾個人持旗,乜旗都得,走嘅時候舉旗走,
一帶人走
二比最前線知道退守速道位置,採取相應行動
走咁上下可以唔要支旗,比免成為拘捕目標